死左仲有無得返工

有咩工種揀
天堂同地獄既工作量又係點
邊到offer好D
識得有師兄兩邊都做過 話都係閪
好驚死左之後要做廢青

牛頭馬面